有冇巴絲知呢類既皮革手帶邊到有得買?

好想要 但係響個網見到運費貴到hihi

想知香港邊到有近類似既買

JJ插沙求巴絲打指點

深水埗嗰邊有好幾間舖頭有類似嘅皮繩賣
計長度賣嘅，平好多

不過個銀扣你要分開買，再自己DIY

去BV睇下岩唔岩

kapok嘅kiel james patrick或者miansai